其實自己真係冇乜心願

今朝行過茶檔
有條友
目測仲細過自己
嗌自己細佬
有位呀
不過食左野同趕住上車
冇坐低到

有時諗
呢d俾人嗌細佬
沾沾自喜既日子
仲有幾多

有時係街見到d女
好正
好想屌
但又心諗
好叻咩
你老豆老母遺傳俾你
咪又女一條

有時諗
人最緊要就係條命本身
咩事業錢呢d
你仲有條命係度
就乜都有得傾
但做人真係好化學

所以都冇咩心機做人
好似做咩都哂氣咁
咪又係死
就算唔係死於非命
就係老死
有時諗
其實卅歲打後
幾時死都得
因為最青春已經冇左
望住自己走下坡

就算你而家
揾多個錢
儲起佢
但你點知
自己中途唔會有事
太多變數
畢左業個兩年
跟人玩股票
期指呢d
不過都係放棄
冇時間冇本錢
仲多樣野煩

人算不如天算
咩事業
儲唔儲錢
一場病
一場意外
就收皮
所以而家都少諗左
就咁生存
講真
而家呢個年紀
自己想點就點
亦都唔理人
唔理得咁多
亦唔期望有人理自己
各不相干
各不相侵
無數種際遇
自己今世係點
心裏面係點
只能夠自己受返
呢度講只係冰山一角
唔係分享
只係除左呢度
冇其他地方俾自己利用
黎等自己唔好屈住

人生夢一場，匆匆走過。好又點，唔好又點，自己接受到就得。唔理人點諗之後人生好捱好多。